中共一招加泰就打到香港人進退兩難！？再唔做野就比支共食住上

依家連登對加泰睇法兩極化
去
支持加獨
同美國反面
但即使去 人數一定唔多 成個觀感仲差過唔去
結果
香港人普遍唔支持加泰

唔去
口講對抗極權最前線
但眼前只有自己利益
結果
外國對香港人評價一落千丈

咁我地應該點做？
去唔去都有機會對香港造成負面影響
咁我地唯有改
將加泰集會改為支援世界民主自由抗爭作主題
一來可以照幫加泰打氣
二來為我地集會正名

認同
反對

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

［反加泰行動］星期四搵其他地方搞全球反警暴集會！並強調參加撐加泰集會嘅都係五毛扮反送中人士

關注香港人權法案！

關注參議院香港人權法案
美參議員抵著中共威脅，正在努力推動香港關係法案快速通過。